親人多雲潮聯

太子咁多人搵啲人去旺角搵阿潮聯呢